仇思達怒屌泛民

總咩辭啫，收皮啦！搵咗鍾劍華做民調未？而家又唔使堅守議會戰線？之前一直吹兩黨共識去咗邊？把撚！

我係憎泛民不過仇狗唔該收下皮先
成個career都係靠屌人黎建立 呢種人唔理你係敵人盟友 有views同likes就會屌 普通人既道義都無

由高登時期
再去度17年屌熱狗(果陣係佢全盛時期)
再去到變大灣駒
再180度轉變撐反送中
佢真係邊度有著數，就撐果度

咁都好過撐泛民接受委任嘅

撐反送中嘅著數係咩？求指教

咦，又swing返去果面嗱www

反送中可能係真心嘅
但佢呢條友都係見風使舵

呃view數?

佢無屌黨無屌港共
頂多龜縮d

見就快失勢咪想轉陣營 就係咁簡單
不過發覺轉唔到 咪死番番黎

原來佢重會出現

跟風向走既牆頭草

同何妖未必
佢應該係全民公敵，包括熱狗毓民都憎撚到佢仆街
如果佢真係同佢拍片，喺街畀人斬死都似

我唔明大灣駒點解仲有人睇?

共產黨咁好勢 返去啦

有名你叫歡迎各位益友全面進場

下？！ 之前明明奶泛民
又轉撚左軚啦？
風向吹邊就踩邊嘅？
乜立場嫁😹

有
但如果你係真心相信自己相信既野
無可能由一個極端去另一個極端 然後又彈出彈入
除非你有精神病啦
仇狗既行為點都似係利益計算多d
因為屌人先有凝聚力 所以當佢漸漸失勢 無咩人理既時候就會搵個人黎開炮
呢種人on9先會去撐

佢係反骨呢方面好有原則

一向唔鐘意佢，但佢近排響連登開支持黃圈d post 幾正常，又toxic返就

反毓民骨真係

大灣駒

拒絕洗白泛民，泛民係仆街抵撚死

其實佢正職做乜野
得果少少VIEW數夠佢食咩